以為奪歐洲賽女子5000米銀牌盡情慶祝 點知仲有一個圈

在周日（8月12日）舉行的歐洲田徑錦標賽女子5000米決賽，來到最後階段，冠軍是荷蘭選手施芬哈辛（Sifan Hassan）及以色列選手莎比德之爭，前者稍為領先。當代表最後一圈的鐘聲響起，施芬哈辛繼續領放，但莎比德竟然在慶祝！她以為自己贏了銀牌！大概4秒後，她才回神，猛然發現比賽尚有一圈，她只是跑了4600米！

無腦黑人

Source

莎比德在肯亞出世，現代表以色列，她上周四在今屆歐洲賽贏了10000米冠軍。

表情到位又盞鬼

佢就算冇慶祝都會俾人取消資格啦
只不過慶祝完變第四 更加柒姐

點解取消

歐洲錦標賽咁多黑人真係垃圾

笑左

非洲幾千年前都有人信猶太教
佢應該係嗰d遺民的後代

喜感十足

點解，唔好9up 完潛水

最終，她因為比賽初段犯規，被取消資格。 內文又唔撚識睇 on9

你岩，怪錯你

又唔係我講 怪咩錯 真係文盲